依家係咪感冒高峰期？身邊個個都咳

係咪吸得2手煙多所以喉嚨敏感咋

武肺高峰期!!!

武肺成風土病之日將近